仲有冇手足出東涌塞緊...

好肚餓

北大嶼山公路有手足比車撞無人講？